LIHKG御姊台[2] 真毒偽毒一眼睇曬

ACG世界中御姊的定義

在ACG中，一般「御姊型角色」指的是在外表、身材、個性和氣質上成熟的年輕女性類型，具備一些個性的高年齡層少女或青年女性（通常18－35歲，特例上也可以放寬至35歲以上），身高通常165cm以上。
她們給人以大姊姊的印象。因此外表稚嫩和個性較為單純、幼稚的成年女生通常不被視為「御姊型角色」。
她們在ACG作品中受到一定程度的歡迎。相對於蘿莉控、正太控，偏好御姊者常被稱 為「御姊控」。另外，「御姊控」也可指姊弟戀關係中的弟弟角色。

特徵

1. 身心成熟：第一標準，身材與心智的雙重成熟。也就是在身材上有成年人的感覺，性格上冷靜、淡定、堅強，認知上對各種事物的理解是多元全面的，不易被誘惑和迷惑等。
2. 博學自信：基於豐富的知識和較高的認知度，擁有穩定的人生觀、價值觀、世界觀，因此表現得自信、從容不迫。
3. 更顯成年的愛好：擁有成年人的喜好或崇尚的愛好，比如喜歡喝酒，看有哲理性的書籍等。
4. 風情優雅：在對待同齡或年長的異性，以及面對情感上，不任性，自持自如，張弛有度，富有美感。
5. 母性與體貼，心地善良：更多激發的母性本能和修養而來的包容力，會讓她們有更多體貼、寬容、關懷他人，尤其是後輩晚輩，能給人如同「姊姊」一般溫柔、可靠、博大、積極和溫暖人心的感覺，引起被其保護的希望。這是與御姊一族由自信有主見所展示出的強攻性質所相對應的。
6. 擁有後盾：從外在來看，她們受人敬仰、尊重，給人只可遠觀，不可褻玩的脫俗感，所以會有穩定可靠的支持者，另外會有充分的物質儲備和心理防衛作為自我支持。
此外也有許多因人而異的特徵，例如身份神秘、身手矯健、雙面性格（此類相對較少）、能完美地隱藏自己的情緒與想法（此類相對較多）、關懷體貼後輩晚輩的同時又愛捉弄他們等等。

與「女王型角色」的區別

【女王型角色】同御姊有相似的強攻性質，相對更顯得很有威嚴，愛使喚人，會給人高高在上的感覺。事實上，兩種屬性也是可以共存的。 另外，女王屬性沒有體型年齡等方面的限制，很多蘿莉型角色也有女王屬性。 例如：「三鄉雫」和「卡恰·伊卡捷琳娜·庫拉耶」都有女王屬性，但前者是御姊，後者是蘿莉。

#2

White Album 2是Leaf公司製作的戀愛遊戲，於2013年動畫化，內容為IC部分，全13話。

本作女主角 冬馬和紗

本名: 冬馬 かずさ（とうま かずさ，Touma Kazusa）

別號: 忠犬、北原和紗（部分路線中）

髮色: 黑髮

瞳色: 藍瞳

生日: 5月28日

星座: 雙子座

聲優: 生天目仁美

萌點: 忠犬、傲嬌、毒舌、黑長直、冰美人、冷嬌、眼鏡（隱藏身份用）、領帶、偶像、
天才少女、反差萌、甜食控、暗戀、不良少女

活動範圍: 日本，維也納

所屬團體: 峰城大附屬輕音樂同好會 →冬馬曜子事務所

比冬馬吸引既你 下載Link已經為你準備好 你要做既野 只係禁左下載之後 立即前往各大藥房或便利店買胃藥

While Album 2 遊戲下載:

動畫下載:
傳教成功
歡迎大家加以改良並轉載

1001開PO

回唔到

過左1個月?

我上面全部都係有女朋友

2月又可以飛 正！！！

我有呢本2月號
希望我手足碌梳唔好提子我

hi

勁

Group project係教育制度對毒撚嘅謀殺

又靜晒

終於

慘茅人理

慘呀

未坐過飛機

一直以為「御姊」型角色 = 大胸角色

咁快有字幕

多數係

ching你游水去台灣咁ging

都冇人回post 好心就唔好開

慘

你太遲加入喇 呢個台已經收左皮 唔洗mon了

我多數跑，我好耐無掂水

呢到個個都搭飛機去旅行，唔會上黎回po

呢個台得我同星哥先係清泉

我連你同你所講既星哥都唔識

好仆街

發覺line既飛特真係好mk

正皮我給的 就黎大過御姐年齡層既年紀

sad but true

禾19碎 可以識姐姐

刀系蘿莉好

唉

nola

毒男點樣先可以溝到御姊

屌晒你班on9仔

我同和紗今年諗住派利是

比我ok?

農歷新年
祝有女嘅偽毒表演帽子戲法 爸爸唔好唔要我
真毒嘅手足年年有今日 晚晚galgame有女溝

新年快樂呀

唔祝真毒手腳早日脫毒咁陰濕

等我黎救下姐台

Happy New year

仲未分得曬邊個打邊個

我知你係綾子mk帝未得

55...
屈打成招

識唔識邊個有咩所謂呀
反正都物以類聚 人以群分

近排買左ps4冇玩gal lu之前仲要psn plus送letter

咁短

事實黎

新年快樂

成日比人屈

yes yes yes

好開心

好興奮

換左個名

收皮啦

愛衣品酒

ayaneru生日快樂

靚女

下 又貼

早晨

我鄰居（上坂堇）個fd生日快樂

BB

on9

FGO有畫面廣播3

無5星 不了

菲特っb

bb

慘 打左日文

識日文

唔係嘅話冬馬B點媾日本妹

玲音

綾音

綾陰

又沉

收皮未

大西買禮物畀土豪嘅下場

都唔算既，買d咁大路既

你留番黎錫架妹啦

乜水呀

又屈

真人真事

又屈又屈

妻3出左漢化
ntr兄弟上呀

邊個肯做你兄弟畀你NTR

公海大把

ntr好j d

yes

有冇得噴奶

有幾多人玩火紋

me

重未刷到

有冇人去cw43

無呀

單5星起手都ok la

單五星起手打完頭四五章再5連抽
唔中多隻五星好難打落去
佢進化又要咁多料
利申單五星起手
諗住重刷

居然仲有人推

再利申隻單五星係生天目

冇人

火紋成日比人屈距，又難升，有d唔想玩

我無呀

有line 好正常

原來有谷
小小小圈圈圈⋯⋯

現FF仲好啦
唔洗抽人唔洗刷首抽唔洗等回體

玩左一日del左啦，都係fgo最好

呢樣真
庄司好波

toshitai 37

唔係掛

好型

我又戴先

清戀個學姐唔夠姐

臭雞

三國志13威力力強版就出
出多咗好多個人妻
啱晒冬馬B玩
NTR人妻生仔

神拍完會唔會返屋企飲泣

唔是掛 開台玩

聖誕之吻 班長 鳴呀

hehe

下個唔洗開了

學姐同班長最正

Ys呀，成個atv咁

屌你

個個係line講野

班長

呢到都冇人

班mk去曬lone

line

有冇人去左C3？

有呀 拎住c91冬馬個袋玩住fgo個個就係

係體育館睇fate企業檔

我係尋日去左睇鈴華咋 今日冇去，尋日執死位入到去座位，超幸福
下次有活動先見面

真毒
呢到好多mk

今日咁多人 唔出街啦

sure啦 如果唔係都唔會長註依個post

唔可以向依個方向諗，因為冇人會停低我地，只會越諗越慘

永遠的萬事屋

Lynn好正

toshitai 38

愛衣品酒

早

早，做到宜家先有得食晏

做返廢青, 可以訓到自然醒真係好爽

上lecture繼續訓

依家d學生咁有錢，交收成千蚊figure

D小學雞中學牛去C3幾袋幾袋咁買

有無咁勁

大學生

有

我見過，我真係見過

呢個post啲人全部去哂un女

綾子屌緊鬼妹

邊度可以單買涼宮十周年扭蛋
想要長門有希

信和?

冬馬B同我思路一樣

今晚約咗ayaneru

現在時間係2月13日37時20分

零仔今晚AOE？

你地去屌女?

aoe together?
利申：垃圾初心者，22分先升城

同佐倉一齊

l4d2?
一係aoc打電腦
我冇錢買ow一係打lol

和紗係屋企同我撐枱腳

55

VR沙耶之歌

得我一個留係到 代表咩

終於捱過

中村悠一FGO愈來愈歐
連孔明都中埋

睇睇下田中美海都幾可愛

課長好正常姐

右邊正

呢到都好多課長

你最多

我無課

ok

我信

左邊正啲

識貨

射射你

信我就唔會錯

係時候開台推gal

又一隻驚打一年

...上次唔係半年咩

訂左了

覺唔覺首歌同機巧少女不會受精傷首ED好似

李依

琴晚我係line講個樣野

旋律真係好似

diu la 唔幫訂本
我自己買算

game ar

咁我自己買本漫畫?

睇下姐台有無人訂 再集運啦

呢到邊有人
到時睇下我有冇位拎多幾本吧

rich

我冇錢架
咁買一本算

又串

唔幫我買埋

買左game炸

幾時開台玩妻みぐい3呀冬馬b

買左老婆既抱枕 成千銀
宜家要去搵棉花塞入去

橙

要架啦 開台個時我係line講

邊個角色?

GBF，維拉bb豬

rich...

返工狗

放工攬老婆

果青出12
一色end就神作

想攬你

我老婆和紗唔俾我攬你

應該都係雪乃end

prefer孤獨end

一色end

各位情人節過得好開心啦

你無上兩日 代表咩?

慘呀 飛特

下個星期又係時侯睇live

又飛

姐台最Rich

撩西真係好有錢

好想飛

有得飛都慘

無上兩日未病左囉，腸胃炎

又去trysail

唔係呀 去我個名

順手去睇sao同埋睇下仲有冇hf張前賣卷

你問下有無人信

我信佢去左食女

岩呀

偽毒

一個人去睇失戀日

又睇埋啲MK戲

dou 5g mud9

我就真係唔知你up乜尻啦

點出黎行

mk

你地唔信無計，真係病

點解自動腦補咗一色把聲

佐倉唔like u la

似曾相識

冬馬B同撩西，中間0子，係唔係似曾相識呢，勾起返D回憶

利申﹕見過

大概係咁

on99

再屈就反雨宮天

..

冬馬真係好正

天醬是無辜的

v領衫

飛特其實食左幾多個台妹?

襯依家人少少講黎聽下

同你頭髮數量差唔多

數唔到

飛特唔話我地知

救姐台

套刀劍劇場版係香港上左未?

睇左了

請你不要劇透
1至10分 比幾分???

8 戰鬥畫面靚左

天醬係我

唔識食，未食過

唔再閃完當打左了?

食過 冇感覺

綾子

佐倉有男朋友 姐台會唔會暴動

預咗架啦

咪就係我囉

高興

入場睇啦 你都係日本

做咩?我講左其怪野?

今天我。。。

寒夜裡看雪飄過

唔會，佢太on

今晚睇Suara

ff

好眼訓

夜晚你太辛苦

岩呀 日日通頂寫app

仲有幾耐grad出嚟做IT狗？

你轉左新女，叫app

呢下格硬咗啲喎

其實我秒秒錢都收緊錢好似係
利申 尻up

之前你賣個app先收左幾十萬usd

...

想去日本睇下LIVE，呢排有咩介紹

呢樣真係要問撩西

有小倉唯 我寧願俾人槍斃

sunshine maaya trysail 星期6／日

3個都有興趣

去曬佢

星期二又係太太

慘呀 聽日又要抽

有咩抽

想睇TRYSAIL，但係又想睇彩彩

gangan ga

星期五先岩

今晚HKT19:30 FGO生放

得陣要睇

等睇係咪真係出阿伯

冇左份工，全職屋企打機

仁王真係好難玩

退休生活

阿爸阿媽即刻叫我搵工 至少抖返一個月先啦

咁易玩都叫難

第一章呢lv冇勁裝打鐵鏈怪卡咗好耐

尋晚fgo生放瑠美幾正

呢樣真

辱單身狗罪幾時先立法

個詞好匪

辱毒撚罪ok?

想買nier: 但要去日本玩唔到

得啦 知你去屌女啦

預埋你

諗緊等唔等中文

姐台兩大mk去屌女

搵埋綾子同包龍星就齊腳開枱麻雀

8p

好想玩nier

...我點睇都係毒撚

me too

好想要暗天bb
台詞匙扣真心正

vr

你都叫毒...

買買買

東邪 包龍星
西毒 冬馬b
南帝 撩西
北丐 綾子

有冇錯??

中菲特

明明fgo劇情男主/gd子剩係帶盾子一個英靈
依家乜都唔帶就一個人去新宿想點打

mk特屌打四絕

追緊射鵰2017

東海城有得試玩

我普通小卒渣

戰國蘭斯級數

good

早 宜家日日係屋企做廢青，個銀行D數字直線下降

投資風險高

邊有錢投資 係D錢既數字下降

東邪wtf

我都想做廢青

想去日本

廢青已做 買左十萬蚊順豐

利申ff

有意見?

唔好打臉plz

冬馬隻碟仲有邊到有得買

小妹唔係d咩mk-_-

男人老狗叫自己小妹

今晚開箱

留名

開台好嗎

櫻彩音字幕組係咪棄咗toshitai

開台做咩

玩妻みぐい3

有諗過

有咩機打？

睇我玩

妻3

後面有金毛NTR

好白呀

正呀 ntr

你咪就係個金毛

我係小薯

又金毛

唔知點解我覺得綾子無資格講呢句

我訂左喇 終於有日曆用

黑髮毒撚

笑到有腹肌

又買野..

我琴日同佢地影

又買咸濕月曆

原由實都正

帶球撞人
進攻犯規

轉ac好麻煩

agger

NieR五周目爆左機，跟著佢問我要唔要獻上上己既data拯救其他人
然後我話好，然後我成個save冇左

佐倉大西個個

點救

又玩del save
上集已經有

唔知呀 俾佢坑到

唔del點睇end

原由實細細個就識佢

配7人魔法使嗰陣正

又j

原來出咗劇場版熟肉

配庚夕子都好正

淫

收到風姐台有個絲打叫庚夕子, 真人好似幾靚女

好似mk仔黎...

金毛MK嚟

係咪有d誤會? 唔係講緊綾 喎

綾子mk帝

不過夕子都唔好得去邊

駁唔到，蛇鼠一窩，你地都係金毛MK不要分得太仔細

下話 夕mk咁多

冬馬b 偽文青mk黎
日日係ig打埋啲感情撚句子
咩你留得住我的身 但我的心早已離開了

我想cap圖再放上黎了

點樣留住個身？

係時候制裁下個偽文青

姐台毒瘤

屌
笑死我 咩身心

我都想知 但我一世都唔會明

依句真

咁樣俾綾子屈 慘

收到風冬馬B就係用呢啲圖扮文青媾日本妹

好屈機

又打j

屌

冬馬B一定打，閉起雙眼你最掛念誰

之後下面成堆人留言，濕哂，成晚就唔見左冬馬b

依句真係有 DECEMBER 30, 2016

仲有 我愛的人 不是我的愛人
依句尋日既

我都唔知自己有
你仲可以打埋個日期出黎

請你不要再裝

圖呢?
我係你就po圖

Po圖未自爆

po啦

不了 今次放過你
下次唔好啦

屌你，講就兇狠，做就碌撚

笠水

得啖笑

走住嚟屌

toshitai已經好耐冇人翻譯
好心櫻彩音自己唔做就畀其他有心人做啦

你去做

屌你地老母
唔好迫我 真係唔好迫我

笠水狗

不如綾子po你班mk妹圖 我地可以考慮唔笑你

唔識日文
識已經睇生肉啦

有咩gal好玩

為甚麼都要霸凌真毒

mk妹絕左種啦 冇架啦

你都叫毒

師匠土人賢狼土人正呀

痴線 姐台最毒 除左我
仲有其他人選咩?

トリノライン minori不解釋
働くオトナの恋 之前akabeisoft隻生命のスペア正
時計仕掛け 出合集
春音アリス＊グラ
水葬銀貨のイストリア
茜色の境界線

訂左師匠詩羽fgo boxset6隻

Rich

youtube咪有

YouTube好似冇熟肉

連日文都唔識，渣架

勁...

成班係line講野都唔上黎

要搵post 不了

唔識日文

要打機，成日LINE到PM我，問我邊條女正，又話條女又ADD我，點回好，我連手仔都未拖過，係到笑尻我

撩西...

雨宮天正！

做雨宮天細佬每日生活點過？

你地好咸濕

日日聽到女神傳教

你仲咸濕，日日感情台

神

出沖田

你要抽？諗住抽幾多千粒石

留咗一百

100抽農具

toshitai 39

又睇多次
真係好撚慘

我有啦 唔抽

好想快啲有催婚協會嘅好消息

無人

of course

無人係香港，好難討論

無沖田，好難同你哋班歐洲人傾落去

涼宮十周年扭蛋
差阿虛就齊一套
但已經冇得扭點算唔知重有冇得買

信和？

toshitai 40

mo ar

Google真係犀利
我睇緊足球新聞都可以彈toshitai廣告

google其實已經知你睇過咩揾過咩j過咩

呢樣真
FBI已經分析緊

好想同佐倉一齊打機

pc game想玩 配到南千秋把聲咁

你地小心d

好彩姐台冇lolicon

我手機殻係點兔

FBI warning

yes ar

想推gal

打仗嗰隻統一咗未？

爆左了

又唔開台，好耐無聽你溝女心得

上坂

上坂都冇人J睇

小松末可子
上坂

素直に射精です

咩料

上坂個邊留言句野

淨係識射精

素，直兩個中文字都識
係變做日文就唔識

撩西個留言

撩西射咗幾耐

射左d落個月曆到

早呀

正

又j女

成班咸濕仔

Btw tolove 係咪轉月刊再出

AKB，不了

新人留名

廢棄post

彩彩你又岩

點解你d口味成日同我差唔多

內田彩？

唔係完左啦咩?

佢有西就岩架啦

好似話會改個名繼續出

武士佛拉明戈活動

內田彩個臭鳥點同山本彩鬥呀

ys

東軍出擊

西國無雙

北軍天下

呢到都有3軍

得南冇 果然是姐台 很好

聽講本新野係東軍天下

東軍同北軍鬥

北軍應該無得打

東軍 啪啪啪

同東城綾啪啪啪好過啦

你西軍

今晚開過台玩下gal都好喎

你唔好是但UP啦

真的

慘呀, 今晚要開ot, 睇唔到

你外國開乜撚野ot呀
食女就食女啦

佢要同女上司OT

外國? 係咪認錯人

認錯左做綾子 慘

諗唔到玩咩game

慘，又走數

cheap cheap

走數

認真今晚真係開台推gal

今次真係開 大家唔好屌小妹

okok

5睇

知你飛撚左去日本啦

屌，成日話開台，開房就有份

23不遠了

無女性朋友

冬馬B唔當女性係朋友，而係SP

23歲

開左未

佢開緊房

賣屎忽

恰我

開左台但諗唔到玩咩 就關了慘

突發

眼訓了

屌，唔知玩咩，播AV

屌你開5分鐘就收皮

法國呢個post好多粉紅色,我要入黎中和一下

慘 開左成2個鐘都俾夕子屈

佢地全部都係line出聲

原來井之頭公園碎屍案真係發生過

得返啲好似我咁喺香港嘅毒撚先會長期喺呢度回post

千萬不要Google井之頭公園 碎屍

唔係掛...冬子

大大...大圈子
肯定成日係谷到笑柒我地啲動物台朋友

佢哋喺外國撩緊西邊得閒上嚟

呢到又好像真係無咩人係香港

冬馬b成日唔開台，想聽下你講野，學點溝日本妹

冬馬B：唉，條日本妹真係好煩，又send一堆野黎

（真人真事）學台同打機有講過

頭先開台5分鐘, 有4分鐘係同日本妹line, 1分鐘屈人食女, 完全無打過機

得我係香港

明明打左兩個鐘機9up仲要同大家9up無停過

想砍掉自己重練

唔好死
切咗枝棍好喇

charm

想移民

G持

出攻略

有無攻略比我同冬馬b?

哪有錢

冬馬B隻game個世界觀好大喎
仲要玩幾隻game先補完晒

最快未同當地人結婚

岩呀 會玩曬佢

夕子我地一齊飛啦

慘呀 無野做

打jer

無野做好似要課金

啱

今日課左未?

有野做,未...

食女

LKF 雙USB

食你ok?

萬能插

好多mk

you

哥斯拉動畫CV竟然冇no.1 fan佐倉，慘呀

有人揾零仔

佢好忙，琴日又係佢間房，聽到叫聲

..又食女

出面又有大戰post

點解你會喺佢間房

no la 零仔wtsapp我話我知

頭髮長返嘅素顏佐倉

好累

神父偷圖...

偷咩圖？

老人家做野係咁

同日本妹傾line 佢係咁話想黎香港代表咩

偷上面個張

原來wa2個post仲討論緊

唔崇美既多數都會去想去一去香港

想同你做愛

點解既？
btw 竟然仲有新人入姐台

收皮啦夕子 我唔想po你同你女朋友打機張圖出黎

想呃你張機票

繼續屈啦, 成日話自己係毒撚, 點知係同0子一樣都係食女王

毒撚錢都想呃…

我真毒

幾時有聲之形對你的名字大戰睇？

第一次見過百個回覆

比較少可係無大戰睇

而家開戰啦

都無

中間咪過開戰

討論邊個先係真愛邊個好d 根本無得討論
冬馬黨有一百個理由話冬馬好d
雪菜黨又有一百個理由話佢好d

唔係討論劇情真係無咩好討論

我睇左第1 2頁同尾個頁

想問下夕子同個女女係咩關係？

想買返套bd

毒撚自言自語最高境界

我一直覺得去思考每個人行動背後既原因
都係wa2既樂趣之一

邊有女女

頭先個個 你唔好同我講佢女人聲男人身

所以我先咁鐘意雪菜
呢個人真係好複雜

真係叫複雜咩

想上冬馬B屋企住慳返酒店錢
房租必須是一次性交...

司馬雪菜

無玩game同其他關連根本就一面之詞

一張圖就解決到呢個問題

台主原來有開ac

…

有當地人帶又平又方便

事實上日本跟團去香港都要一萬幾港幣團費

台主你係日本生活得好好啦

幾時帶d日本女性俾我地姐台咁多位巴打睇下

發覺人生無咩動力

同以前一樣都係用VPN上網

去日本用咩vpn呢…

搵個目標(女)

然後就自然有動力

毒撚唔講女呢d野…

台灣網.香港網,中國網有部份功能海外係無法使用

帶佢返香港未得

所講目標都係女神又或者想追求既對象

作為動力要付出自然要努力去達成

我娶左老婆啦 冬馬未我老婆

嘩

又想屈我

成個wa2 雪菜係每條線既心理變化係最好睇

佢未去過香港

鐘意台灣多d

高中到依家佢一年去三到四次

寫個心得出黎分享討論下啦

台灣腸

零仔話要互相傷害

有幾慘呀

你話呢？ 岩岩打機都俾人曬…

夕子唔好屌女我地依家打ow啦

考慮下係下個白色相簿既季節寫

老婆還老婆 情人歸情人

會唔會耐左d

姐台有幾多個月未試過推得咁快

係你地唔上黎 係line到傾

集合天時地利人和出post順便推人入坑

搵菲特

依家推人落坑仲好

你要推人落坑要付出代價

而且好貴

留意咗呢年咁多個大戰post
千晶都係冇乜人討論
利申：個人嚟講 麻理>小春>千晶

眼訓, 不了

有咩代價？

冬馬 > 麻理 > all

又屌女

Gal就連碟

APP就點卡

傾計唔預我

聽聞你復左活

有人俾左邀請碼我 咪開個ac入下去

台主又知

你估追女仔咩

今日推爆佢 唔好係line講野

我覺得千晶對春希做既野好過份
IC呢段回憶收係每個人既心底係最好
btw千晶線既雪菜係最難明

仲有5頁

我覺得雪菜除左係小春線外
其它都係好醒…

話凍佢叫我晚晚去買買完無左件事

明明佢有信用卡

唔明

推左同屋主(女)入坑玩game結果銀包出事

想抽沖田

下個月可能出魔神SABER(沖田變化)

開台抽

有女

雪菜係cc其他end有時真係會錯判形勢
btw小春線既雪菜係三女角線入面係最令人心痛

btw唔騎劫姐台啦

呢到係wa2台

已抽7pack唔中 不了 去到日本再算

課

係呢到傾wa2係好事黎

小恩

我以前都係睇左姐台po先入坑

nice呀 之前有無講過野？

nice

無呀
係今日先加把嘴

呢到d mk好惡 小心d
由其叫綾子個個

綾子真係好mk

呢個真

原來大家都知

想問下有咩漫畫好睇

re monster

同呢套

見到禦姐 即刻留名
*姐控

終於推PO

Sennheiser HD 4.30i Black

ic已經知雪菜醒啦
心計勁到
睇通晒啲關係同時機
iq同eq都好高但品就輸晒

我始終覺得
雪菜 為自己好
冬馬 為渣春好
春希 決定唔到
高下立見

零仔發威

麻理>小春>千晶
千晶係真boss
重bitch過雪菜
小春線就係兩個渣春
主要係睇雪菜光環
麻理一直都係替代品
coda就知冇放底過

撩西個引戰

麻理唔要俾我囉

笑左

趁我訓著左 係到偷襲我
公平咩

請你唔好聽佢地片面之詞
我是真毒 你知 我知 台主都知

人唔笑...

你地淨係識欺負我 唔理你地啦

挽留

又唔好分到咁死
雪菜都有為春希好既時候 成日都放手比春希自己揀 不過成日都係呢d位自信過高錯判形勢
和紗都有為自己好既時候 佢既True End就係最好既例子
不過浮氣線既和紗 為左春希甘願自己離開真係好偉大 為自己好同永遠都得唔到既野係最吸引
成日覺得丸戶差雪菜一條浮氣線

原來一直係我身邊 保護我 愛護我既人係你

仲未玩冬馬te 完左浮氣線之後就冇心情玩

冬馬黨玩完浮氣線應該要9沖埋te架喎
點忍

因為佢係雪菜黨

哦

屌你老母 轉個頭就插我一刀

YES YES YES

短暫番生

why

又尾

你up乜

興奮到打錯字

希望你唔好再mk

希望有花生

下個月返香港 有冇聚會

我過幾日走

飛夠未

..屌個個都走

有無人抽新Pool?

慘, 又聚唔到

有新野咩

未轉AC

廢嘅

就算怎麼伸盡手臂 我們亦有一些距離

日本聚吧

又MK歌

好耐係返過屋企

扮留名

無人識你啵

學你

一齊移民啦不如

40頁了

電波教師個end真係不得了

家有姐姐 真係好正

好

我同你結婚帶我移民ok?

留意到姐台成日都有人飛
全部都好rich

佢地係

夕子打機

不了

除左我之外其他全部都係有錢仔

覺得夕子都係mk

前排無推PO，未係大家出外，依家先有時間推渣

呢到除左我，都係MK，個撚個去溝女，痴尻線

依句真依班有錢mk仔

仲有我

移去邊好 加拿大 定 日本

ffing

日本

1